以學習環境嚟講，邊到學日文最好

我本身自學五十音同基本文法起步都有幾年 但冇好有系統咁學(以前諗住夠睇動漫就得)
喺u都take過日文course但剩係讀完大家的日本語最淺嗰本
平時睇動漫/日劇都睇得明一半

而家想的起心肝學得有系統啲 唔想再識啲唔識啲
我想唔止寫 聽同講都可以handle到
如果以同學質素 師資 上堂著重方面等等嚟講 有咩學日文嘅地方好推介

日本

柳川日本語學校
利申係個到讀過，好著重聽講
時不時有日本人同你上oral堂

indeed

樓主個名

a wise choice

做AV 男優

首歌好聽

單對單private 學緊

好似唔錯
你嗰時d同學多唔多後生仔

日本城

十幾至廿到尾都有